有冇單身撚住屋企都係草唔到錢

單身 有女但出街aa
住屋企
月入33k
每月儲蓄：0

精神分裂？

咁係你問題啦 on9屌你老母垃圾

其實我係單身 但又唔完全單身 你明唔明

你走先啦
33k喺連登開post

我都唔想
但出一轉街又冇幾舊 完全唔覺
上上下網又無啦啦book左張機票